50歲求職問題

要唔要轉返做merchan 但真係辛苦好多 但機會會大啲 但你媽媽之前做開咩嘅merchan?

得罪講句 PA 而家要再請人 都唔會請個50歲嘅人啦

做歐洲精品多，即係ikea見到果d唔等使既野
佢話咩呢行已經夕陽，所以唔想再做呢行
都唔知想點...

考牌物管

講到你老母仲有廿年做咁

年齡太大
只有做保安清潔的選擇